我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

唔好再拖
唔好再問幾時
唔好再得個講字
依家有一個禮拜時間文宣，圖都有撚埋，咪撚再講話唔夠時間，叫香港人罷工難過登天呢啲晦氣說話！
只要大家齊心文宣，自然俾到壓力
我喺呢度呼籲各界工會，公務員同埋民陣，一齊幫手發起罷工！！！
光復香港，時代革命

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

同我推啊

唔好咁鍾意返工得唔得？

推

push

8月5 罷工!!!

Bump

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推！！！

求下大家擺啦

pish

一定要罷
一定要齊心

推, 話730真係唔好

Push

推，支持

8月5 係死線!!!

Push!!!

香港人！！爭氣啊！！

罷工！

聽日就開始罷啦，仲等8月5號，等班義士係入面比人打死晒？

齊齊坐地鐵

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

ok

推，文宣既要周圍貼周圍派，上天台灑傳單

巴打等左依個po好耐啦我

Why not tmr?

星期五會好d
仲有兩日政府回應
又可以用星期一繼續嚟做籌碼

咁樣星期一罷完星期二返返工做乜鳩

728遮打花園現場 (3)

一個po話730 一個po話8月5
訊息混亂不堪

OK

push
8月2公務員集會
8月5全世界罷工

推推推

光復香港
時代革命

PUSH

支持

支持!

8月5定730？

推呀！唔要再有前線犧牲！請響應罷工！！！

推爆佢！

幫推！

30啦屌
港鐵車長啊

8月5號，全港三罷！

Pish

推
要多啲8.5既post上熱門

係囉屌 又話30港鐵車長有機罷工嘅
邊到黎又出8月5號架

推！

推丫

加埋無限期得唔得
得一日冇咩作用 當打左風咁

幫推！！

知道有部份人都想730就罷工！如果可以嘅話 Why not both?

點解唔統一金鐘？

香港人民主路上一直贏唔到就係因為唔肯犧牲自己人工黎換取一個新局面，法國罷工，冇人會怨，只會怨政府！

睇左工會法未
唔係唔想擺
屌⋯⋯都無公會出過聲要擺工

全要推呢個

黃大仙友 出黎啦！！

我又想問 8月5號罷完如果柒婆出黎9up幾句 咁後續plan係乜

全世界都要出黎

點解要七區?
分咁散雖然可以令警力分散
但記者都會分散...

點解唔食住車長個勢去罷？

和平罷工

星期五好d
擺完有得升級

我都覺得8/5好過7/30，推

如果連第一步都未行到
第二步根本唔會存在

踏出左一步先

要升級了！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

文宣一定要講下有冇邊個工會或者行業已經應響等班香港人羊群效應人罷佢又罷
因為事實係個個都想罷 只係佢地驚最終得佢一個罷
香港加油！！

推上去

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎，但係想大家思考下，

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

推！！

唔係7月30號咩?

等左好耐！

再罷

煲左730先喇，咁快又805

推到公務員跟隊～～～

大家推埋呢個啊

罷工

係就快！唔好等下個禮拜！

太遲

好，推

實去

推！！！一齊幫手煲！！！

太遲了

香港人罷工集中討論 連登仔同我入黎幫手！！

我無嘢講

唔係 政府就係睇住後續行動黎做野
假設真係罷到
第二日照常番工 咁政府實hea9我地
如果無了期罷 又係咪真係個個得？ 始終有d人真係手停口停喎

請大家po埋5大訴求details出黎，講下行動點幫到達成目的，有啲老一輩唔明

罷工要好似聯署咁有職業帶頭..然後滾雪球咁擴大 唔係叫人罷就有人罷

唔推唔係人

車長澄清左730係誤傳

［member]8.2 集會
8.5 罷工[/member]

要地鐵、主要交通幹道癱瘓配合

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推 要無限期罷

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

有時間準備！

等左好耐！！！

推爆佢

8月2去公務員集會派文宣罷工好冇？

民陣請發起全民罷工

8月5全港大罷工

早啲

推呀我屌你老母
推撚爆佢呀

推啊 全港一齊罷工

推呀屌你

【建議】

1. 紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

點解要等咁耐？？？

屌，集中推呢個po啦
唔好分散討論
唔係置唔到頂

無錯

agger

推!!!!

推，支持3罷！

點解唔8月2？公務員同車長都罷工

推呀屌！

文宣好波！

本人支持

仲8月5?

7！3！0！ 唔使等8月！！！7 月30號罷工！！！！！

pish
香港加油

光復香港,時代革命

香港加油

推呀！！！

遊行唔回應我地就玩罷工！

和理非連力啦

又要過一個weekend 有乜用?

罷果一日有鬼用

推呀

唔罷嘅話 證明香港人唔配有民主

發現夢kmb, mtr擺
我返唔到工

推你伯母

Pishhhhh

罷工呀！！！！！！

推一定要升級 唔好浪費前線義士嘅付出

力推！

要返工不了

一定要黎！

聽日做文宣！

dllm推！！！！

光復香港
時代革命！

罷工！我地最強武器！前線流左太多血啦

罷哂兩日！！

光復香港，時代革命

推呀屌你老母

文宣！！！！文宣！！！！！！！

推啊

730都有一個
Btw push

唔係730?

G持

係咪確定左

推!!!! 有啲野比返工重要得多!!!!

各位 盡量Send D 文宣圖去不同Group
姨媽姑姐Group 又好 朋友吹水Group 又好
只要儲得多人當日罷工 , 成事的機會就多一分
只是轉發 你哋可以做到嘅！

得,返工即刻請定8月5支持

好靚

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

支持全民罷工

下個禮拜六日又比人打死。730擺啦求下大家

推!!!

推 屌佢老母

香港人連工都唔敢罷
學咩人講光復？幾多個望撚住個電話
只係識表示心痛/死差佬點點點
明明最簡單一樣都唔撚敢做

要癱瘓晒所有交通！

瘋狂Airdrop啦喂

一齊罷佢老母！！！！！

推到民陣

只有罷工，先可以停止每星期流血衝突！

等埋公務員 2 號 行完
再決定

仲8月5 8月2啦公務員都集會

好怕冇工返
希望啲車長唔好罷工
冇地鐵撘 想返工都返唔到
唯有罷工

民陣快撚啲做嘢

永久置頂

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

p

730罷咗次先

今次有哂時間準備！好！

希望搞得成

罷哂兩日

我無野講

我地要正苦跪低

回應我地所有訴求

釋放義士 ！

有車長開咗post話冇車長講過730罷工

仲擇日？聽日就擺佢老母閪啦

我冇嘢講 我要見律師

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全部罷工好難

要被動罷工！

推!!!!!!!

推，係人既就罷工

地鐵成日收到，但我會拒收！因為我要Send 返比佢！

罷佢老母

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推
文宣組幫幫手

希望民陣幫幫手

罷工需要長期
不過大家肯試都係好開始

一個月做到一次 或者隔個星期一次
佢都唔回應市民 繼續獨裁嘅軍政府統治
到時希望會再升級

收到

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

#五大訴求

推 文宣拜託了

我要推爆佢

先推730 試下好唔好 你諗下一個星期六日幾多手足受傷
730罷工

無三分一以上工會支持 罷條毛
各行各業都要有
無政治團隊支持 罷條毛
準備功夫唔做足 罷條毛
罷工時間唔夠長就唔會有任何影響力同bargaining power

知唔知咩叫有勇無謀

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

推呀屌

Push 咁先係加嘛，，

輕輕一推：7月30號全城不合作運動

pushhhhhh

推爆佢 但罷一日唔夠

730！！！！！！

推

唔可以得勇武做嘢

光復香港

要時間俾市民係心理上做準備

85好啲，會多啲市民響應

仲要拖到5號 on9?

要時間做文宣
同要時間俾市民係心理上做準備

會多啲市民響應

時代革命

推！！！！

<<公僕仝人， 與民同行 >>集會
日期 2019年8月2日
時間 晚上7-9
地點 中環遮打花園
8月5號 大三罷X七區同時集會，全力廣傳

我罷

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

冷靜少少，兩日實在宣傳唔切，今個星期派傳單airdrop連儂牆，有一星期準備，8月2仲有公務員集會再double confirm+宣傳，成功機會大好多

放假啦喂

730至少都要全城不合作 甚至罷工 730起碼有車長罷

但8月3同4都有遊行 8月2又有公務員集會
好驚哩幾日又少幾十個手足

到底係730，802定805

光復香港 時代革命！

802係公務員集會

8月5就8月5，照殺

8月5到時見

光復香港時代革命

推佢老母

推到仆街！！！

結果個個連假拿哂三日去旅行

罷一日有春用

事到如今 真係無咩原因再唔出黎
推比多啲人知

點解搞七區集會唔係港島 金融大廈林立嗰度搞？係其他區搞冇乜意義。但如果大家晨早去中環罷街，好大機會會造到罷市！因為咁樣啲公司高層先翻唔到工

大埔

pushhh!

推爆！

各有各做，永不割席！ 730全港不合作運動

推推

沙田咁多黃絲我怕百步梯會冧落黎

有無可能18 區一齊

推啊！！做好文宣準備！！

又話730
港鐵車長擺吖

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

文宣！

推推推

推啊
我要放假我無野講

又730 82 85
邊日！

8月2 只係集會
8月5日 和理非要出返一分力了 好嗎

我都想知

大家會唔會發下呢個夢

快啲叫埋啲良心公司參與 成效會更好

推 比左一星期你地準備 求下你地幫幫手

推，搵大公司帶頭有冇機

港鐵車長 我求求你地

8月5號大耐啦。。
記住，香港人係善忘，
要趁呢道氣未散就做
我地只係weekend做集會個learning curve太慢啦

求下大家，先開個頭試下一日，如果有效繼續逼個政府

推 可以真係要罷工先有作用

認真星期五會好d
仲有兩日政府回應
又可以用星期一繼續嚟做籌碼

咁樣星期一罷完星期二返返工做乜鳩

文宣要時間 同埋730 82可以預備大家8.5全港三罷

推到有集會時間

罷咪罷，驚你呀?

認為公務員帶頭比較好，一.公務員好重視自己份工，唔會做任何暴力行為，可以帶領大家和理非。二.警察知道頭排公務員，自己人可能都比比面嘅

我冇野講

支持罷工

支持罷工

最近經濟差啲老闆都想裁員

一次過炒曬佢

推!!要大搞到呀
唔好又係得少少人罷

今次一定要全港罷

雖然覺得集中一區好啲，但咩都試下，七區集就七區集！

做細既真係好難做 但如果咁多公務員/狗鐵/巴士職員肯走出黎帶頭 咁我都冇辦法翻工啦！求下你地唔好唔記得俾政權逼到自殺既義士 俾狗用暴力打到傷晒既手足 甚至一班喺金鐘絕食多日既銀髮族
為左手足 一齊行落去 求下你地😢

呢排各行各業都遍地開花 但淨係聯署係唔夠架
大家出嚟罷工啦

推推 齊上齊落

推啊屌

香港是我家 三罷齊參加

你推多身邊一個人願意罷工
件事就離成功多一分

你拉三個Friend 罷工就得！！
每人拉三個 !

推
一定要罷

但係港鐵/巴士 罷工 點樣搭車去目的地？

推呀，和理非唔好成日話幫唔到手，依家就得！

5/8 is too late

同我貼滿曬咁多區

繼續推

推 齊上齊落

一齊罷

7區每人去翻自己區 唔洗撘車 ！

車長冇借口唔罷工拉！

8月5日！人人罷工！1300開始！請半日假都好！

推呀！

劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈就會倒塌，這樣才有真正的一國兩制、高度自治

麻煩大家認真考慮下佢既建議,大家由鬥武轉型變鬥智，我們已經係道德高地，政府已經無威信可言，希望可以轉為鬥智階段，真心感謝勇武派，尼D都係建議，不分割、不譴責、不割席

8月5!!

it’s not late at all, we need time to share it and make sure to let more people know!

傳單！

請全體公務員、地鐵、九巴城巴車長憑良心嚮應罷工，只要你地肯做，就變相全民罷工

推 推撚爆佢

confirm所有人8月5罷 唔係7月30？

提早得唔得？

點解唔係730？

你拖多一星期有乜用？

go!!!

7月30啦
拖咁耐做乜

Push
光復香港 時代革命

可唔可以早上7點集會？

要集會嘅話，巴士地鐵開唔罷得工喎
唔係個個屋企都可以行到出去集會地點

其實每區集會地點改為政府合署，就會有好多公務員擺工

如果mtr車長真係730有行動，應該要配合佢地喎

車長可以發動罷工拉！
我地7區集會，唔需要坐車！麻煩哂辛苦哂！

公務員唔敢擺工，我地幫幫佢地

Go go van

車長有行動 我相信好多人會即日罷

和理非接力

可唔可以係無限期罷工
罷一日政府未必驚

樓主
仲有730罷鐵呀
730先再8月5
感謝你

倒不如⋯

就咁話

推呀!!!和理非出黎啦!!!

要早過d公務員返工，向佢地解釋，邀請佢地一齊靜坐低唔好返上去

730定8月5？

希望可以做到無限期大罷工

希望文宣改為開始罷工

730 805 大家一齊罷！！！

一日無用

黑警對被捕者動私刑

和理非們唔係見到咁都唔做返啲野阿？
罷佢老母臭閪啦

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

730啦屌

730應該係不合作運動

8月5太遲，7月30全港大罷工！

好大力一推

仲有無其他區

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

推爆佢

點解唔禮拜五罷？

光復香港
時代革命

早幾日大大聲屌人唔好塞地鐵個班友你同我聽住

咪撚再屌人塞地鐵啊
我唔理用咩方法而家要用最低成本癱瘓經濟活動呀
咩都唔做拉幾多個義士你地先肯放低民意包袱呀

屌你地自己諗清楚啦
咁鐘意民意, 攬住民意去煲底晚晚唱今天我囉
坦克碌豬先升級囉

Proof that Hong Kong People have a heart.

we want you 五大訴求

罷還罷 可唔可以唔好再on99 就咁坐係度成日叫下口號就算，最後又係比啲狗放幾粒摧淚彈，之後又話留力第2日再黎過 重要錯幾多次先識醒？就算民意係哂我地度，共狗都唔會理你
係罷就唔該加啲任務 e.g 各區攻入各區狗局搶gear 好過啦
假如有200萬人罷工 平均每區都有11.1萬人啦
速龍同防暴又可以去得幾多區

I mean睇下可唔可以都幫手推下
Sorry 用錯字眼

730罷啦 等乜鳩805

pishhhhhh

個人認為805會太遲 冇左道火
—————————
7.30 全港大罷工！

730全港罷工最緊要係
政府公務員AO/EO（非緊急服務部門）做主導
港鐵車長/巴士車長配合
麻煩身邊有以上人仕記得廣傳
罷工係最溫和辦法令政府回應
唔想再有人傷亡喇！

喔

罷工先係和理非最大既武器

前線為我地犧牲左咁多

一定要出黎

文宣做野

我要罷工！

光復香港，時代革命！

1. 追究警察濫暴警黑勾結
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

Lm

推呀罷佢老母

試都未試就話一日無用

香港人習慣左返工，你要知道一日已經好難

先行出第一步先啦好嘛？

成功左罷一日 癱瘓左香港一日

有成效嘅話 我敢保證會有第二第三日

不合作運動配合罷工

推 終於

罷佢老母！

不要說 推 試著說 我會罷工

8.5一齊罷工！！

會罷！

記住罷工唔係放假，我地目標係癱瘓成個香港經濟
有餐廳開，千奇吾好幫襯
七仔，都吾好幫襯
要迫到所有個日有返工的人都搵唔到錢
甘咪真正全民罷工囉
記得買定野食，煮下飯仔，試下少鹽少糖的健康生活

冇元朗點得架，元朗冬菇停勝利牛丸對開啦，食住等

以下7個界別將參與罷工行動：

社工界

醫療界

法律界

教育界

資訊科技界

公務員界別

航空界

聯絡工會先啦

屌你

推撚爆佢佢

罷啦屌
仲等

推
每個人都講一句我會罷工

gogogo

Airdrop 支持

要公會出聲先大影響力

全民罷工！只有經濟癱瘓 政府先會驚

係時候文宣

罷一日無撚用架！
罷一日無撚用架！
罷一日無撚用架！

係要盡地一煲就罷到政府回應五大訴求

罷得一日？要罷就無限期啦
應該係

8月5號開始全港罷工

支持8.5全港罷工

拖

👍👍👍👍👍

我會罷工！

出動啦

我覺得文宣左做一日先啦

有第一日就會有第二第三日

一黎就話罷到政府回應

好撚多港奴港豬接受唔到嫁！

推行動post

罷工去夢遊機場會唔會更好?

真心跪求8月5號罷工

推!!

最近真係好唔鍾意番工

唉屌，用左兩個月咁示威，政府根本唔放我地入眼內。罷一日同颱風放假一日冇分別
而家仲有成個禮拜，咪就係一齊文宣既時間，既然發動大罷工，就一鼓作氣，聯絡工會，同心一齊長罷
你罷左一次無撚用，然後身邊有同事番左，佢地下次就好難會再罷
相反你第一日罷，然後倒番轉比壓力仲番果d ,同埋d workload 去晒仲番果d, 逼佢地join 埋罷工

推求大家真係認認真真罷一次工

係要罷到政府回應五大訴求，而家可以推動，係tg /連登 投票又好，點都好，睇下大家願唔願意一齊搏舖勁既

罷工...直至政府回應！

求各大組織、團體、工會8月2集會誓師，8月5正式啟動罷工

有人陪你癲先算
支持罷工

日日推

做乜set 咁後
有哂部署就唔會罷到

撐 推

請大家去表一表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

Pushhh

但係你無足夠日子做文宣，一樣唔成功

太耐 要揾代替工代揸車唔難
決定性人物係公交車長，唔係一般市民

罷硬！

唔好俾佢沉啊

我會罷工

我7月30都擺呀你老味

加入

大大力推

推post小子今晚就推撚爆佢
btw樓豬
呢個post爆完 記得再開過post
我再推
推撚到去8月5號

一齊推

我會去

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

罷罷罷！

Ya

港島區唔揀金鐘得唔得......7區同時已經分散人手，金鐘仲要地形唔好狗又熟路，定以為可以和平？
利申 到時見

我冇嘢講

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

推！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

支持大罷工！
1. 直接影響社會運作
2. 社會回響大 引起關注
3. 不流血式抗爭 能夠減少義士犧牲
4. 每個人都可以做得到

建議高級公務員帶頭，原因如下：
1. 基本上炒唔到高級公務員
2. 公務員大把假期 集體請假好易 亦都唔係手停口停
3. 直接影響到政府工作 先可以逼使林奠回應

愈多人參與 就愈唔洗擔心愈安全
加油！！！！！！

b

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

要罷多過一日

一星期起碼先可以迫政府跪低

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月2號 公務員集會

*8月5號我會罷工!一齊罷工 ! 7區集會
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

嘩

支持 要幫勇武

可唔可以寫明只係由8月5「開始」罷
罷一日冇用
無限期先有威脅性
驚文宣令啲人以為一日就夠

點箄呀！週一搞，返大陸上班嗰D廢中要改返香港office, 第日先返上去，又要對住黃面婆多一日，無得陪小三

有一個傳媒人 罷得成就可以了

5/8齊罷工

我要罷工

要持續罷工才有用

和理非回合升級
係屋企望住前線真係好心up
覺得冇野幫到佢地
而家機會黎喇飛雲

唔好諗到自己公司咁重要 打風夠停工一日啦 之後咪又係咩事都冇

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5日全城大罷工

雙普選

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

返少一日工都唔得

我會罷

推，加入三罷

港鐵車長就準備好禮拜二做嘢
你就喺度「唔好再拖」拖多一個禮拜
個 post 重要十小時前開

你個名……

其實只要地鐵罷工。大部分人都會罷工。

推 快文宣

不要說「推」，試著說「我會罷工」

我會罷工

罷佢老母工

8月5齊罷工

可否幫忙整張googleform 來集氣？
我相信很多人想參與但怕得自己一個
如果人數有eg 1m 我想信必定做得成

想問入咗不反對通知書未？

建議不要只睇熱門

8月5號齊罷工

試著不要說 「推」，改說「8月5三罷」

罷半日對林鄭真係不痛不癢...夜晚就會開個記招話聽到大家既聲音 重申條例已經唔會推行
第二日太陽照常升起
香港人太多包袱太多顧慮 我讚成罷工有效 但係要長期戰
但太多人負擔太重 要同外國咁團結長期罷真係難

8月5號全港罷工

廣福留個位俾我

8月5號 光復香港 時代革命

擺一日無用
當打風

呢d要問d無業遊民，佢地會畀認同你

要對香港人同路人有信心
當初都估唔到唔聲唔聲會有200萬人出黎

大家返工放工時間搭車狂airdrop宣傳

7.30個d收皮 車長冇講過罷
8.5

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

玩SIM CITY，諗到個方法癱瘓交通，用封鎖帶！

8月5日罷工日

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

5/8罷工！

香港人真係進化得好快

返少一日工，少左一日糧唔會死，但俾依個政府搞落去，以後都唔係返工，係返集中營。

推爆

你地聽阿爺話千祈唔好一至五搞中上環就岩啦，中環係中共金融中心，如果一至五白天搞到班狗一至五白天射幾粒彈，搞到香港停市，香港同中共會損失幾千億。去其他區就岩啦

老老實實
小弟同全香港市民一樣
罷工一天的壓力異常巨大...
但我都會盡量支持

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工air drop俾其他人
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

集中推

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工air drop俾其他人
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

8月5號全城罷工

自由比飯碗重要

8月5號全港罷工

自由比飯碗重要

想提一提, 呼籲罷工是民意表達, 方法是可取
但有D絲巴話要癱咗地鐵和地面交通,
癱地鐵係"返唔到工", 唔係"罷工"

200萬返唔到工, 條數都唔會入落你度, 諗清楚!!

推呀！！你老母！！！推返D有用POST上去呀！！！！
好少人講呀8月5

8月5號全港罷工 貼牆!

推

雙普選
撒銷檢控抗爭者

支持805罷工

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工air drop俾其他人
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

用力推啊

公務員呢D 最有本錢罷工都唔理你，你地覺得搵得一萬幾千果D會一齊罷工 ? 出面好多工 AL 連10日都冇，返一日工返一日錢，罷工連飯都冇得開呀

8月5號大罷工

唔好意思，想問吓係咪真係有心搞3罷
有無人可以開tg谷
一齊商討下要點做宣傳？
如果真係罷工不如而家聯絡政黨、團體、各大機構、各大工會
有冇人做緊
有冇人嘗試過可以點做
不如draft張公開信，請佢地帶起罷工

點解係熱門唔見咗，一個罷工嘅Post 都無！！！

無晒罷工Post 嘅？

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

已請假

長期置頂

交宣真係要做足
罷工以家衰一次好難搞到第2次

文

喂點解冇人推罷工post
聽日就係啦！！！！！！！！！

8.5 香港人罷工

又無晒8月5號
Be water
係唔同情況，做唔同型態
不論你抗爭路線係點
而家
請着手宣傳全港大罷工
我地一係唔搞
一搞搞L大佢

除左網上宣傳，快搵唔同工會聯絡，大部分網上有晒聯絡方法，亦都唔難搵。若講動員，唔同工會性質唔同，有難有易，建議手足仔細研究

聯絡總大佬又得，個別同唔同屬會溝通又得。涉及人命，安全的工會一定難動員，但有難的代表都有較容易的。快做research

有無方法令蘋果幫手宣傳

罷

光復香港
時代革命
我要罷工

希望大家可以一條心一齊罷工
我知可能會令你無左份工 但我好肯定如果比中國得寸進尺 你之後個10年係工作上可能要面對既霸權一定仲多 令到你或你既家人發展機會少左 所以求下大家一定要一齊罷工

香港要穩定

推 雖然我office有好多深藍 仲位高權重 全部廢老 我既appraisal 都係佢地寫 升唔升職都係睇佢地 我有好好既升職機會 我知道我一罷工 佢地日後一定係工作上政治迫害我 佢地己經日日係office吊鳩示威者 但係我不畏 我唔想對唔住己經為香港付出 犧牲既香港人 再者呢班死廢老過多幾年都退休 睇下邊個長命！

8.5 罷工

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

香港而家需要一個罷工challenge;罷工，就會步向成功

暴徒唔番工

777

推805大罷工

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

Mtr狂airdrop!!!

推呀！！！！

[/member]聯絡工會，政黨，民陣la
可能會覺得比人騎劫，但人地號召你真係強d
起碼人地開記招tvb 都要播[/member]

push!!!!!!

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

聯絡下泛民民陣佢地幫下手宣傳啦

推女

我喺呢度呼籲各界工會，公務員同埋民陣，一齊幫手發起罷工！！！
光復香港，時代革命

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

希望在於人民 改變始於抗爭

重申五大訴求 追究黑警濫權

林鄭落地獄

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推到8月5！！！

推爆

推撚爆

港鐵罷工ok?

.

罷工
盡量宣揚啲相出去

up

係度推冇用嫁
要出去宣傳比其他市民知道啊

推到中共滅亡

冇人響應

不要說推，試著說8月5日大罷工

要幫手貼連儂牆呀各位！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

推上熱門啊，你地唔好咁鍾意番工啦好嗎，香港人

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

PUSHHHHHH

罷佢老母！！！！！

講真有咁啱得咁Q
果日唔得閒
要去機場送機

一齊罷！

8.5見

邊搞得成咪玩啦

8月5見!!

8月5日全港罷工

我地都係香港人，我願意罷工

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

陪審團行使否決權無需理由

真心一問 係咪無限期罷工？如果罷得一日有咩用？

請各位係ig fb 明確地表明罷工支持
比人地知罷工並非少眾
一傳十 十傳百 就會多人肯企出黎

8.5 齊罷工

熱門

82公務員遮打集會
85全民罷工

刻不容緩

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

推 點都罷

我係香港人 我願意罷工

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推返上熱門！

我整咗張等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

光復香港！
時代革命！

一定唔返

已join

我執咗張圖等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

8.5我要罷工

推呀屌！

85罷工

再推
唔該

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

和理非唔支持暴力

罷工唔暴力啦掛

想罷但中資銀行真係好難
佢地有BCP office

PISH

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我無嘢好講

希望新巴工會再出招
有車返又一定要返工嘅巴打重現返612嘅配合

8月5 齊罷工！

拎假罷工係咪好白痴

連登代表到全港？

pish
香港加油

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

推到大J/笑波子哥哥拍片！！！！！！！！！！！

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

關於８月５日

迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家

8月5號我要罷工

pish
香港加油
be water

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

倒不如…

罷工，推，唔好比佢停

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

各位公務員唔擔心,有晒答案話可以罷工的

根據上述解答立法會文件，第九點清清楚楚寫明<公務員事務規例>中沒有明文禁止公務員參與罷工。
請各位打工仔看清楚，謝謝🙏🏻

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

大家繼續share多d支持罷工店鋪
會不斷更新

開始有店8.5再罷市

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我地都係香港人 8.5全民三罷

8月5 我會罷工

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

推！

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

大家繼續share多d支持罷工店鋪
會不斷更新

請問有無TG grp?

【一次過connect哂十八萬公務員！】一人一信支持公務罷工！最後今日！！！！

請大家幫幫手

新巴

8月2號 (今晚) 集會

8月5號 三罷

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會

屯門係咪轉左地點同時間?

置頭

8月5日 我吾會番工

即刻同我入黎 唔準當義士condom

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

推上去 推上去

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

大大力咁推！

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？